唔係講笑，富途嘅實時報價真心好

平時用開investing同yahoo，但今日開咗富途簡直發現新大陸。。

師兄們有好野收收埋埋。。。仆街

D人話大陸野吖嘛
點敢叫大家用

我都係用富途睇報價個戶口零蚊係入面
對我嚟講睇盤口無用 冇十萬係入面都無問題

你d 資料

打手日日上黎吹捧

我月手我呢個仲好，去鴨寮街買$20電話咭收SMS，就有一星期試用無限串流報價

乜鳩野黎架

資料政府一早比哂上面啦 仲講資料

TD stock pro

download 完，用是但一個電話號碼登記免費試用5日，登記完收個SMS就用得

免費用5日 笑料

搞咁多野為左5日免費報價....仲講到好方便咁.

Ching係咪走開水貨之類成日要買太空咭

唔洗迫住用支野姐

我個po俾人污染咗。。。

塔單問有冇得轉返現金戶口

但資訊清楚，個streaming 好快，又唔洗login，你都可以試用吓，無壞

係幾好用嘅 我覺得實用過富途
乜而家有試用5日呢樣野用太空卡一個月就$80
佢月費就200幾 呢招絕

我用開電訊數碼加話我係咩my club會員有冇免費

富途依家有跨市場用同一個account trade
終於唔洗再手動換美金

有咩缺點?

有commission 跟孖展息
一萬好似每日1,2蚊

咁唔洗用
反正應該唔買港股